咩身分自殺會更有效引起社會關注？

達官貴人子女/社運領袖？
咩身分最易引起同情心？

建制派

特首自殺

「七黑」團結打倒白色恐怖

專制派

國家主席

特首

林鄭

林奠兩條仆街仔

保皇狗/親中派

我無野傾

屌你老母咪自殺呀
寧願你做特首做到中共跪低

政協
共產黨員